# !No olvides instalar las dependencias con npm install! #


### README ###
-La pagina de navegacion esta funcional de manera intuitiva se puede realizar operaciones CRUD

### Para testear la API usa POSTMAN ###
### RUTAS: ###
* /api/bicicleta-->LISTAR
* /api/bicicleta/create-->CREAR
* /api/bicicleta/update-->ACTUALIZAR
* /api/bicicleta/delete--->ELIMINAR